貓貓珍妮

係幾正
雖然禮志正啲

不用分那麼細
大家都是貓貓

佢似養貓多過LISA

我舐佢PUSSY

貓貓珍妮

Chow post reported